呢到有冇巴絲打玩MTB

細佬係Road Bike L 同 Track Bike L呢排心血來潮想學玩山車去飛下山 有冇巴絲打教下細佬玩山 過下招俾細佬 有大神的話可以留TG 或Wts

同好 巴打仲係唔係度

Hi

巴打仲有冇玩MTB?

有啊 一時時
有好幾個wallyD in tg